［重點偷跑］FIFA以後唔出實體碟 變付費下載！

每當新版的《FIFA》推出，足球迷就會立即買實體遊戲碟滿足一下。不過，Electronic Arts總裁 Andrew Wilson表示網上付費訂閱或更新，將取代「一年一碟」的傳統，堅持年年買實體碟的球迷，這份執著要「被消失」了。

《彭博》報道，EA總裁 Andrew Wilson指遊戲漸漸由發售實體光碟，轉移至網上付費下載整個新遊戲，包括購買裝備或球員名單等，所以《FIFA 18》和《Madden》的遊戲出版商將考慮，停止發售每年新版的遊戲實體碟。

Andrew Wilson說隨著銷售模式數碼化，串流服務等變得更實用。不過，他並沒有透露正式停止的時間表。

想草下碟都唔得

迫人買官方early access

數碼版都好,一年一隻想儲碟都未必有位

係唔想D COINS,UT TEAM班人
每年都清空同要辟掉重練

唔比人買賣二手 想賺多D姐

ea真係遊戲界毒瘤 擺明想杜絕二手市場
等你中伏都放唔到

EA

以後唔撚買

唔清咪無新人入坑

唔清點每年賺你一次錢

咁香港D GAME鋪咪冇得抽水?

正常都玩足一年
玩玩下就賣都係少數

改小小就2019嫁啦

正

月費啊笨

你驚佢唔夠膽

依家我都係等佢特價入數位版算， 每年改果少少野

就係你班人年年EA改少少都買，所以縱到EA 咁

利申：從未玩過FIFA 系列，只係黎路過